「聖誕限定」今晚利物浦然到波每人一隻火雞

LM

煩似咁

辣殺猁輸少當贏啦